[Ipad] 依家先黎買買邊部好?

IPAD 2018 定係 PRO 10.5 好??
主要打機睇戲用
買10.5會唔會好傻仔
但又嫌IPAD 2018厚
想新年前買.....

MINI 4, PRO 11, 12.9 都唔會考慮

岩岩出左部9.7

有錢咪Ipad 9.7
無錢咪pro 10.5

pro 10.5唔抵玩啦出新pro無跌價基曲一係睇下有無官方翻新機，ipad2018呢個價錢無投訴啦唯一唔係全貼moon係缺點
利：ipad 2018用家